Title: Quotablog
Date: 2007-01-21
Category: altro
Slug: quotablog
Author: Karim N Gorjux
Summary: Prendendo spunto dal post di Alessandro dico il mio quote: Blogito ergo sum.

Prendendo spunto dal post di [Alessandro](http://eiochemipensavo.diludovico.it/2007/01/18/quotablog/) dico il mio quote: *Blogito ergo sum*.


 Se lo usate da qualche parte ricordatevi di dire che l'ho scritto io. :-D

